我個po有人bam圖自爆

用左連登4年，想改個霸氣啲嘅名

#6

水卜櫻正呀

駛咪急住送死

more

放過人哋啦

連仔未起身啊

bam就有 邊度有自爆